有冇人食親啲熱氣野都爛口

唔係屌你老母個隻
而係啲牙肉成日又腫又損咁 好煩

我會擺入口慢慢咬到好碎先吞 冇咁易損

食親炸雞著片都會損 點解會咁

食親都咽炎發作

食多啲蔬菜水果啦
飲多啲水

礦物質唔夠
個身好易發炎

飲多d 礦泉水，你唔夠礦

我一日飲2公升水

水喉水煲滾唔得? 已經一日飲2L

咩水？

睇到

要礦泉水或礦物質水
鎂多啲果啲
Ph 高過7.3

食維他命b雜會有幫助，痱滋都生小左

可能係唔夠維他命C，可以自己Google下

唇炎同爛嘴角可以點搞

飲湯水太少 太夜訓，唔聽阿媽講

冇得搞

正常啦 所以我而家一係就唔食熱氣野 一食就一定要飲積熱清 費時次次食完第日都唔舒服

食熱氣野會有血泡

我以前都係咁
不過唔只係爛口咁簡單
試過食到隻眼腫起咗
想擘大眼都做唔到
同埋喉嚨痛到連食粥都食唔落

不過自從飲多咗水之後就冇發生過

2樣
1.補充抵抗力
2.吹凍D野食先放入口

礦泉水呀樽裝